在一个小炖锅中，用小火加热牛奶、巧克力、香草和盐，搅拌直到巧克力融化，混合物光滑均匀。 醉人的热巧克力重现了童年雪天的魔力，加上了成年人的口味。 凯莉·艾伦2021年2月5日|华盛顿邮报 
 制作柠檬水将除柠檬汁外的所有材料倒入平底锅中，用大火煮沸，不断搅拌。 4个热鸡尾酒食谱拯救你的冬季社交生活|AC希尔顿| 2020年12月17日|户外在线 
 取一个小炖锅，中火加热，融化剩下的两汤匙酥油。 如何制作木豆马卡尼，最豪华和奶油味的木豆|乔·约南| 2020年11月20日|华盛顿邮报 
 取一个中等大小的平底锅，用中火搅拌牛奶和面粉，直到面粉完全溶解。 这种颓废的藜麦烘焙是再造感恩节剩菜的聪明方法。Ellie Krieger | 2020年11月19日|华盛顿邮报 
 在烤鲑鱼的时候，把剩下的腌料倒入平底锅中，用中火加热，直到变稠。 Christina Bernstein, 2020年11月12日|Outside Online 
 在一个小炖锅里，混合酸奶、奶油和vadouvan香料，小火慢炖。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 将味噌酱倒入小炖锅中，用小火加热，搅拌至完全加热; 用黑胡椒粉调味。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 在大平底锅中倒入三分之一的菜籽油，加热至375华氏度(190摄氏度)。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 在一个中等大小的平底锅中，用大火加热橄榄油。 Daniel Boulud从他的新食谱中透露了他最喜欢的4种食谱 
 当蔬菜煮熟且呈鲜绿色时，将锅从火上移开。 周末聚会的三种藜麦食谱|Jane Coxwell | 2013年5月26日|DAILY BEAST 
 用白肥皂和冷水制造泡沫，然后把它放进平底锅里。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 把手套或袜子涂上肥皂，放进去，把平底锅放在火上。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 威廉正在洗炖锅，他抬起头来，讽刺地求我收下这道蓝带。 寻找未知|罗伯特·w·钱伯斯 
 有了这个许可，糖和糖蜜很快就在平底锅里煨着，散发出令人愉快的香味。 大前门的故事|玛丽芬利莱纳德 
 他很快弄来一块咸牛肉和一些土豆，把它们放进平底锅里，然后回到甲板上。 万事通准备，弗雷德里克·马里亚特上尉